一切隨緣，免費占卜，批八字

知道你地會有好多問題問，所以我會打返電話比你地傾，因為比較慳時間同詳細，接受唔到傾電話就唔好揾我
WhatsApp 到 59891042

如果批八字就留低以下資料（優先批30歲以上）
姓氏(陳先生，張小姐)中意可以留全名，睇下有無改錯名
性別
出生日期，年，月，日，時
留低想問嘅問題，唔該詳細少少

如果占卜就留低以下資料
中文全名(一定要)
性別
出生日期，年，月，日
留低想問嘅問題，當然可以占其他事（例如自身）

唔知自己應該批八字定占卜就whatsapp 問咗我先，了解咗你咩事先幫你